Forklaring til mappene:
Eksamen i Applikasjonsutvikling:
Hjemme eksamen over 1 uke, hvor vi skal lage en applikasjon som henter ut og slår
sammen informasjon fra flere API. Informasjonen er realasjonsrelatert.
Prosjektet ble gjort November 2019.

Bachelor:
Bachelor prosjektet er en spill applikasjonen hvor hvem som helst kan opprette et
rom hvor motspillere kan bli med om de har romkoden. Her får admin velge kategori.
Brukerne trykker på et svar til hver spørsmål og får poengsum. 
Applikasjonen ble kodet fra Januar 2020 - Mai 2020. 


